---
title: "prapanchame alaa song lyrics"
album: "Jersey"
artist: "Anirudh Ravichander"
lyricist: "Krishna Kanth"
director: "Gowtam Tinnanuri"
path: "/albums/jersey-lyrics"
song: "Prapanchame Alaa"
image: ../../images/albumart/jersey.jpg
date: 2019-04-19
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/l8_Ft77k8TE"
type: "melody"
singers:
  - Shashaa Tirupati
  - Inno Genga
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prapanchame Alaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prapanchame Alaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Niddarlo Undhigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Niddarlo Undhigaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvemo Melukundhiga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvemo Melukundhiga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pedaalapai Ilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pedaalapai Ilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aanamdhame Ilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aanamdhame Ilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rammandhile Padhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rammandhile Padhaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Husharu Veedhi Vaipuga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Husharu Veedhi Vaipuga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Shikaruke Padhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Shikaruke Padhaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ite Cheekate
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ite Cheekate"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vekuvai Vaalena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vekuvai Vaalena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maro Theerame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maro Theerame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheraga Memilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheraga Memilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ma Kannulu Vadhili Mari Kala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ma Kannulu Vadhili Mari Kala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ma Edhuru Nilichi Piliche Vela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ma Edhuru Nilichi Piliche Vela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ma Manasu Kanani Merupulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ma Manasu Kanani Merupulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Nalupu Vidiche Velugidelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Nalupu Vidiche Velugidelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ma Kannulu Vadhili Mari Kala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ma Kannulu Vadhili Mari Kala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ma Edhuru Nilichi Piliche Vela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ma Edhuru Nilichi Piliche Vela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ma Manasu Kanani Merupulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ma Manasu Kanani Merupulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Nalupu Vidiche Velugidelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Nalupu Vidiche Velugidelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prathi Kshanamu Brathuku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prathi Kshanamu Brathuku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka Jagadame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka Jagadame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thega Parugu Naduma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thega Parugu Naduma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhi Eragame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhi Eragame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Madhi Kudhutu Padina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Madhi Kudhutu Padina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tholi Tharuname
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tholi Tharuname"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mudi Nudhuta Vidina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mudi Nudhuta Vidina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chiru Samayame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chiru Samayame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pasi Vayasu Manishikoka Varamule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pasi Vayasu Manishikoka Varamule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adi Telise Sarike Mari Migaladhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adi Telise Sarike Mari Migaladhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mudi Mudatha Anunadhoka Thanuvuke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mudi Mudatha Anunadhoka Thanuvuke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prathi Mudatha Venaka Galadhoka Kathe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prathi Mudatha Venaka Galadhoka Kathe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ite Cheekate
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ite Cheekate"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vekuvai Vaalena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vekuvai Vaalena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maro Theerame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maro Theerame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheraga Memila
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheraga Memila"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ma Kannulu Vadhili Mari Kala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ma Kannulu Vadhili Mari Kala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ma Edhuru Nilichi Piliche Vela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ma Edhuru Nilichi Piliche Vela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ma Manasu Kanani Merupulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ma Manasu Kanani Merupulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Nalupu Vidiche Velugidelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Nalupu Vidiche Velugidelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ma Kannulu Vadhili Mari Kala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ma Kannulu Vadhili Mari Kala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ma Edhuru Nilichi Piliche Vela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ma Edhuru Nilichi Piliche Vela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ma Manasu Kanani Merupulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ma Manasu Kanani Merupulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Nalupu Vidiche Velugidelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Nalupu Vidiche Velugidelaa"/>
</div>
</pre>
